大家覺得馬拉好無玩？

未去過好似得野食

鄉下地方
一係去食嘢, 一係行大型mall eg 雙子塔

野食啱我，無野好玩，城市規劃好差

Shopping 留係香港仲好

睇黎都係去第二度算

睇你鍾唔鍾意馬來亞啲嘢食架啫
我覺得去一次都ok嘅 叫做experience吓唔同國家
但去多次就

btw 馬來亞好似成日塞車, 係就搭metro好啲

野食清淡 唔太啱我

下？

上雲頂

上年一個去吉隆坡4日3夜
見機票+五星酒店做$2000即刻book
夜晚既KLCC真係好靚
有噴泉表演睇
但成個商場都係名店
同香港無分別
雲頂都可以去下, 不過d設施都偏舊

其實吉隆坡真係無乜野玩
不過如果平平地都值得去一次

唔太中意呀 而且毒遊 無野玩驚悶

咁撚平

檳城好玩
懷舊風+多嘢食
可惜UO cut左直航
KA收得貴 時間又西

雲頂仲衰過海洋公園。。。。。

無野玩，食ok

你老母雲頂大整官網又唔講
上到去乜柒都冇分明呃鳩人上去
馬拉去完一次真係唔洗再去

我覺得幾好
去咗吉隆坡 馬六甲 沙巴 檳城
可能成班人去開心掛

好撚悶
你話睇境就話姐，境又舊又殘、十足10幾年前大陸咁
道路城市規劃又差、又熱又多蚊
成街南亞樣既人
食野鐘意重口味既還好，但食過一次就夠
去過一次夠，去泰國都唔會再去馬拉

馬來西亞咁大，你去邊度先得架。

去撚晒咩。

樓上咁撚多專家，講到好似全部去勻咁喎。

好想去睇下馬拉果啲熱帶雨林，睇下動植物，果啲地方自己可以點去呢，去馬拉肯定要睇下啲郊外地方自然生態，點會去行商場的，行商場香港大把啦

去馬拉搵d白滑馬拉妹玩

巴打真係逢東南亞po都見到你

btw大馬正 檳城怡保太平

吉隆坡係悶嘅，得KLCC (圖2)
啲人淨係識去Genting，但又唔會去隔離個法國村Bukit Tinggi (圖1)
仲有東馬大把正嘅地方，上山係resort飲下茶休息下又得
去檳城狂食野發得，我就最掛住馬拉嘅肉骨茶，未係香港食過一間做到馬拉咁樣 (圖5)
去沙巴行神山，玩水又得 (圖3,4)

利申: 上年係馬拉生活左三四個月

吉隆坡好悶

係
差菲律賓未去，成個東南亞就齊章

辣殺賓狗
比錢我都唔去

咁會唔會去埋菲律賓

未來依兩年仲未有打算

正wo
玩就唔知喇 去左4日都係瘋狂食嘢
啲嘢食好正
唔同香港/新加坡果啲淡 馬拉啲肉骨茶勁濃 肉又好食 加埋條油炸鬼點住黎食一流
個福建麵又食好食到癡左線 個咸蛋蝦湯㡳勁撚香
炒裸條又係好撚好食
喇沙同新加坡/香港唔一樣 仲有個rojak炒通菜/水果都好值得試
花生冰又係好好飲

如果你夠膽既可以去埋啲馬拉人既市集
不過呢個啲嘢食就一般

玩果part就真係唔知 我都係行下商場同去蛇廟同古廟
但嘢食真係每次都有驚喜

巴打睇黎好中意馬拉
你係去馬拉邊到呀？

好好玩，西馬可以去馬六甲古城、 檳城(華人為市的城市)，東馬可以去沙巴、古晉、美里。

覺得古晉，美里幾冷門
之前HX有古晉直航都摺咗

都係檳城果邊
果次真係好爽 而家都仲回緊味

去過馬尼拉, 0觀光價值

新山有legoland

檳城係正既，唯一唔好咪得因龍直航同埋機場出市區遠

猛鬼

想死就去菲律賓

得長灘島係有d興趣

我都淆淆地

旅遊巴單野..仲有果面好多人有鎗....真係死得

出東海岸啲島潛水

西馬東岸有無人去過
吉蘭打個d

新山果邊除左legoland之外, 仲有咩好玩

馬拉松好玩啲
或者馬拉糕

上次自己去吉隆坡4日連機票都係1800蚊到 平平地去體驗下另外一個國家唔錯

檳城野食堅正